2119 將軍澳坑口 急 差佬入商場

Push

做乜9

發生咩事

等位食飯?

咩事 拎晒盾

市民幫襯「良心」食品日牛都唔得 ?

乜事?

push

可能何特首入面食緊飯

雖然728唔去將軍澳
但總會去，放心

差人食飯 唔洗排隊

保護垃圾餐廳就咁快手

content?

問下點解咁快部署完過黎

又係新鴻基

咁樣攔住更加冇生意
再次多謝popo助攻

有冇詳情

日牛琴晚有個女侍應
偷聽到去完遊行之後既人既對話

玩鳩佢地, 特登唔安排座位畀佢地, 仲要寸鳩佢地咁得閒去遊行 唔駛食飯啦

垃圾慈母

乜料？。 保護黑道大佬？

黑衫唔食得
班克警去食

日牛就識守,元朗又唔尻見佢地守

有人係坑口站播片講返琴日d野 唔知關唔關事

dklm

日牛唔撚洗做生意

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

依度

喂 阿蛇 唔好打尖喎 排緊隊食野喎

咁守咪又係做唔到生意 on99日牛

乜料呀

成打警， 昨日元朗屍殺列車 一個都唔出

對住手無寸鐵既市民 行動係最快既

笑撚死我
看門狗

哇快手到

仲快撚過天水圍同元朗警署落閘呀

垃圾日牛
之前有甲由

黑警去圍爐慶祝？

煲狗肉

我嗰頭。 天天去包圍！！！ 唔想比沙田友嗰種團結囉晒分

食店好易搞啫
日日報食環

轉頭跑步去。 有無兄弟想跑步？

今日又快手喎

笑大人個口

想打個邊爐都要見到d狗

屌

日牛為和心有限公司旗下餐廳，旗下餐廳品牌包括

日牛涮涮鍋專門店
道頓堀御好燒專門店
西佑定食屋
牛八和牛燒肉屋
牛八涮涮鍋專門店
京都抹茶庵
梅丘壽司美登利總本店

推

吓去食飯咋喎
依家啲警察咁得閒嘅 阻住人食飯

睇你以後遊行入商場唔得啦

擺食

1

東港城係shk又放狗入商場咬人

今日冇暴亂大把人手

都就快執，仲call狗做乜

Sell Hong Kong

咁快既今日dllm

又係SHK

新鴻基 3 : 0 GOAAAAAAAAALLLLLLLLLLL

on 撚 9?

似係店鋪報警

間間都好難食

呢啲報驚就咁快

咁小事就咁多犬出 噚日元朗就一件都無

多狗過元朗啊屌你老母

唔好戀戰 呢間有狗咪去第二間食 聽日再攞位囉

嗰兩件垃圾侍應有無返工

成晚唔駛做生意

點解唔半粒鐘之後先黎呀？

支持，聽日lunch 來食

唔使做嘢都做到玩嘢效果，啲人見到犬都唔會入去食

以後大家見到有暴徒想搞撐警餐廳，記得踴躍舉報，警人叔叔會即刻嚟保護間嘢

警犬幫手助攻

唔撚駛做生意啦

幾好吖，咁咪仲冇生意

唔比人入去食

今次好快到喎

呢d又咁撚快仲要有盾

其實發生咩事？

點解今次收風咁快呀 屌佢老母

聽日再黎？

哇今日又咁多人仲要咁快就到嘅
琴日呢?琴日死哂去邊度

繼守護廁格丶淫大媽丶鄉黑
而家到餐廳

香港警察喎 曱甴不知

Dllm 琴晚又唔見你咁多
人地爭住幫襯你又黎
排隊啦

仲洗唔洗人？

其實都達成我地嘅目的 令佢無生意

hit and run

唔該哂 黑警屍兄

目的達到了

明天要準時 20:00 呀

應該日牛報驚

聽日 後日 大後日 日日落黎攞飛仔食

咩事先 食飯又唔得呀？

有冇人知咩事？

你追下POST 就知啦

圓盾已經係basic gear
淆底丫嘛

我知呀 我尋日睇左
但無啦啦點解有狗去

狗地專職打巿民
你叫黑社會黎佢地就會走架啦

警察另類式佔領餐廳

喂唔撚係呀？守女廁守餐廳 成班垃圾狗

問發生咩事嘅：
市民自發去食日牛 一齊拎飛等位
然後就係你見到嘅野

哦

SHK 商場嘛
人多就報警啦

On the way 近邊？

仲多人過元朗站！屌你老母

仲以為有咩大單野

幾樓？

拎cctv捉人？吊佢老母

班popo圍番十日八日就會掉番轉俾間鋪屌走

無印隔離

東港城1樓
對開有Marks and Spencer同Muji

將軍澳友日撚日去幫襯下，一人做d，抵抗惡勢力

哦大門嗰間

日牛含啦

逄正跑步。 粗定727

已走咗 thz

元朗保護市民又唔見會出來

好橋 日撚日玩 日牛唔撚使Do

哎喲

街坊又做左好事

員工有得早收

上左MTR 仲有一卜廿卜口

想去幫襯都唔得？

防暴盾

日牛保護員

依間新開架喎

驚打邊爐個湯滾起 啲滾湯會燙傷自己 所以攞個盾擋一擋

巴打係時候換電話了

保護間餐廳比保護市民人身安全更重要

開左好耐啦，之前重新裝修

元朗有事又唔見出黎 龜警

push, 唔好比達狗post洗板

間餐廳低死

師兄你個cam未訓醒?

SHK旗下商場又有黑警進駐

垃圾

隔離新都城仲有一間

認真做咩撚野

樓豬窮到撚冇錢買電話
濛撚起哂霧

對比琴晚
警力？對住普通市民就有警力，對牛屎佬就？

This way sir！！！

Book場食牛涮鍋？

講真
剩係得示威者冇可能圍到佢一個客都冇
但黑警話唔俾入就唔俾入
俾返D CREDIT黑警先

垃圾鋪

日牛尋日唔畀示威者入去食，將軍澳人今日去圍佢
跟住就有防暴狗介入了

連根拔起

新鴻基嘛

唔係大門

半個月無cash flow , 好快執

要佢倒閉！

其實而家無辦法報999
我又驚出街比黑社會襲擊
帶把刀旁身好正常
如果比人捉左 告藏有
個官會唔會考慮到事主無辦法求救
同埋現時治安 而合法帶刀自衛?

曾經在外國某國見過有
包頭中東老帶住警棍出街
相信因為果期恐襲事件
令到佢行行下街受到襲擊
所以帶棍出街自衛

巴打用咩手機？

而家係唔係散晒？收工過緊嚟

唔緊要
今晚已經達到目的
Be water 走人

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

睇佢頂得幾耐

召喚坑口巴絲每日去排隊食日牛
Be water，一拉閘就走人 總之我地既目的係唔好比佢地做生意

要包好
出去做咩直去直回
唔好周圍走
驚係有正常反應
正常無必要都唔出去
如接家人又可增加接受度
無合法帶刀自衛 自衛係有傷害人既概念
出刀打合法自衛正常你都向醫院
只有不合法防身 但個官可酌情處理

日日接放工

夏天食涮涮鍋好易肚痛

新鴻基大演帽子戲法

日日咁多人肚痛，點算

日日報警lor

夜晚有排玩

情況點

中間白衫係咪琴晚嗰堆牛屎佬

可能團拜

日日去玩間舖就夠啦 佢冇生意已經夠

阿sir保護藍絲唔洗睇錶

住果頭日日去食

今日唔食咪第日食囉

門口狗

駛唔駛呀

我琴晚發夢夢到好多人入左去但無叫野食，成班唔知做乜鳩，希望唔會成真啦

睇佢守到幾多日

咁佢今闈咁都唔使做生意

記住日日守, 睇下有冇人去食野

大佬 洗唔洗呀 真係好難睇呀 好撚肉酸呀

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

隔離仲有間鰻魚飯，同一集團就新開
不過又貴又難食

懷疑愈肉酸先做

當街打人，遲遲唔黎又放人走

呢d就大批警力，等d人驚

提提大家 隔離果間鰻魚飯都係同一集團 新開架

日牛老闆坐完監⋯ 欺詐案

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

咁樣仲可以照常營業？

岩岩諗起呢句！

show比市民睇係有警力
但係唔撚出比你地

原來氣球咁危險[2]

呀蛇蛇王打邊爐唔駛你教

go to openrice and leave a comment sin~

有人話我知咩事嗎

琴日有遊行人士遊行完去幫襯，因為遊行俾待應玩先玩號碼後排到拒絕話收工。(冇記錯既話)

東港城:
就今晚在日牛涮涮鍋專門店(東港城分店)所發生的事件，服務處得悉有警員到場後，立即前往並查詢到場原因。在場警員表示食肆內曾有人報警求助，其後警方到店內跟進。

東港城服務處特此澄清，服務處並沒有報警，亦沒有求警協助。

想讚下TKO GATEWAY
佢上星期已經係大電視播RTHK
見到好多人停低睇沙田事件
聽聞之前係TVB 可能良心發現轉左
真心想讚下

呢d做即刻妮又有gear,on9

垃撚圾

不嬲都唔係服務香港市民

咩filter黎，濛到

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

厚德商場有大電視㗎咩

正，又唔駛做生意